有冇鈣思寶豆奶 同好

我覺得佢係繼水同奶粉之後，最好飲嘅野

朝早整份三文治加盒豆奶

想俾啲豆奶浸死

日日飲，不過仲係覺得太甜

日日飲又好似太誇張， 原味都ok呀
我會整熱飲 淡味d

每朝都飲 早餐
我一買就買12盒個set
最好飲係綠色個隻

日日都飲豆漿

未見過十二盒裝 剩係見過九盒 啱啱見要31.9

六盒裝依家17.9 好似後者抵啲

個味比較甜，麻麻地
我都會加

出街買定點？
得閒係屋企榨先飲

啲味好似純啲，順便再發育下

食粟米片落原味

一陣再去超市望下

綠色

一次買咁多，好重

好撚難飲
似屎水
樓豬口味

飲過屎水？

飲開綠色
屋企長期有係度
以前返學飲一包當早餐

有品味

有羊毛成份

欺凌呀

未聽過 我一陣google 下先

屌你
你好野

Btw 有冇人飲過粉紅色同杏仁嗰隻

我隻隻都飲

又屌

淺藍個款最好飲
不過就比其他色貴少少

杏奶簡單可以當水飲

椰子味好唔好飲

有架咩

我都想問

早餐必備，返學日日都飲一包先返學
每次買2pack............
而家少飲左
其實係唔係真係有益架？？？

日日飲會唔會唔係咁好
相比其他紙包飲品，算好掛 係咪了有益真係唔敢講 覺得好飲先飲

你都係想咁啫

好
等我飲完原味 試下隻新味

點樣可以聯想到

未見過 只好等其他人答

呢隻成份無荳奶 得水同椰漿
杏仁果隻係咪都無豆奶成份？

最中意飲黃色
綠色係維他奶味 藍色太甜
係大昌買開9+3

朗豪坊

個芝麻味？ 直頭難飲
成日覺得大昌啲野好舊
係咪好平？

有追，好恐怖 以後都係行樓梯算
希望啲人冇咩大礙

行樓梯又唔洗
慢慢搭電梯囉
佢分開咁多條
不過要捉實 你知你鞋都甩

飲開燕麥味
同維他奶麥精好似 但無咁甜

中學個時買1L個隻每日三杯

我鍾意飲黃色果隻
有時返工趕時間無食早餐
倒落杯加埋燕麥一齊當早晨咁食
冬天可以叮熱先食
(麥精都得)

鍾意飲粉紅色

我媽媽 尋日又買幾packs

伯母識飲！

係咩乜乜骨膠原嗰個？ 其實應該冇用
但覺很飲得多皮膚是咪好啲

我屋企存貨 同你張圖差唔多
仲有大盒裝

試過原味，返唔到轉頭

感覺仲好健康咁

喂樓豬我唔係撐林鄭嫁

太多了

當做下運動囉，又唔係好辛苦
我有專心行路 俾人踩到鬆晒

唔使特登入嚟澄清
你地波台啲人惡過共產黨

你又入黎既
多痴線佬

買開1L一飲就飲曬成包

啱啱飲晒,又係時候入貨

Lesser evil

黃色

6盒裝 買兩排有1pack m&m 送 百佳 今日見到
買！

咁多人飲燕麥味

咪又係乖乖飲

會唔會屙㗎

諗住去笑下你。點知

我都好中意飲
但飲得多我會好易有胃氣
同埋都好易肚痛痾爛屎

係都笑你先

長期當水飲

我連飲幾日都會胃脹咁，要節制下

我已經認得你 成日咬我
唔好俾我有機會笑你

會唔會太甜呀

悶呀嘛青
本身有柒野會分享
你咁講我好驚

唔會呀

咁你覺得你健唔健康

悶就撚下毒撚，明嘅
講

燕麥味真係J撚左
之前朝朝行過便利店都要整番包

你扮乜毒

便利店成7個幾一包
買幾pack 放屋企，慳返嘅嘅錢又可以繼續買

哇。你講到好似識我咁

想開post
講乜好
講夢/柒野太濫咁

你唔好開啦 都冇人理

我屌你老母

以前成日飲

浪費晒啲主題

依家呢？

唔同你講野

最好
我瞓教先

訓啦柒頭

飲開黃色

正常人一個

睇黎你個胃同我一樣 都係好弱
同埋你飲左咁多日 有冇痾爛屎呀？

黃色果隻 中學每朝都飲